# Translators:
# hypernoob <hypernoob@outlook.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: hypernoob <hypernoob@outlook.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese Traditional (https://www.transifex.com/decred/teams/76223/zh-Hant/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/downloads/index.html:145
msgid "3RD PARTY WALLETS"
msgstr "第三方錢包"

#: src/index.html:466
msgid "<!-- localized footer social media links -->"
msgstr "<!-- localized footer social media links -->"

#: src/index.html:528
msgid "<!-- localized social media links -->"
msgstr "<!-- localized social media links -->"

#: src/index.html:266
msgid ""
"<p>An address is the only thing needed to send or receive funds. It can be easily generated from any Decred wallet. Decred addresses always <a href=\"https://docs.decred.org/faq/wallets-and-seeds/#9-what-are-the-different-types-of-addresses\" target=\"_blank\">begin with D and contain 26-36 alphanumeric characters</a>.</p>\n"
"\t\t<p>After a transaction is made, funds will usually clear in about 5 minutes. There is a small fee to help with the upkeep of the network. This fee is in addition to the transaction amount. E.g. a transfer of 100DCR would incur a fee of about 0.006DCR.</p>\n"
"\t\t<p>The <a href=\"https://mainnet.decred.org\" target=\"_blank\">Main Network Block Explorer</a> allows users to search all the blocks and transactions in the Decred blockchain.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:193
msgid ""
"<p>Decred is a multi-platform digital currency with support for Windows, macOS, and Linux. Easy-to-use wallet apps enable sending, receiving, and mining Decred with just a few clicks.</p>\n"
"\t\t<p>For those who like to tinker, Decred provides a full suite of command line tools allowing customization of the Decred experience.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:359
msgid ""
"<p>Decred is still new, and at this time, the easiest way to purchase it is "
"with Bitcoin. <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/obtaining-"
"dcr/#bitcoin\" title=\"_blank\">Once you have some Bitcoin</a>, it can be "
"traded for Decred <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started"
"/obtaining-dcr/#exchanges\" title=\"_blank\">at cryptocurrency "
"exchanges</a>.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:312
msgid ""
"<p>In <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/\" title=\"_blank\">Proof-of-Work (PoW)</a> transactions are grouped into blocks. These blocks are validated by PoW miners. When a block is validated it becomes a permanent part of the Decred network.</p>\n"
"\t\t<p>You can become a miner by dedicating spare computing resources to the network. In return miners are rewarded with Decred.</p>\n"
"\t\t<p>For efficiency and convenience you can join <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-work/#sign-up-for-a-mining-pool\" title=\"_blank\">mining pools</a>. The pools are groups of miners who share the work and split the reward. Joining a mining pool is an excellent way for smaller contributors to receive consistent payouts for their work.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:406
msgid ""
"<p>Part of the reward from new blocks goes towards the development of Decred to ensure that it will continually evolve to meet the needs and wants of the community now and in the years to come. These are just some of the features planned for 2017:</p>\n"
"\t\t<ul>\n"
"\t\t<li>Hard fork voting</li>\n"
"                <li>A stakeholder-directed DAO</li>\n"
"                <li>Decentralized control of development funds</li>\n"
"                <li>Lightning network support</li>\n"
"                <li>Continuous UI and Design development</li>\n"
"                <li>Enhanced privacy</li>\n"
"                <li>Payment integration</li>\n"
"\t\t</ul>\n"
"\t\t<p>Read about these and more on <a href=\"https://blog.decred.org\" target=\"_blank\">our blog</a> and welcome to Decred: the future of digital currency.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:242
msgid ""
"<p>The Web Wallet is the easiest way to get started with Decred. All users can access it online via <a href=\"https://wallet.decred.org\" target=\"_blank\">wallet.decred.org</a>, without needing to download anything.</p>\n"
"\t\t<p>For Windows users, <a href=\"downloads/#paymetheus\">Paymetheus wallet</a> will help you get online in just a few minutes.</p>\n"
"\t\t<p>For macOS and Linux users, <a href=\"downloads/#paymetheus\">Decrediton wallet</a> is available.</p>\n"
"    <p>For help getting started you can visit our <a href=\"https://docs.decred.org/getting-started/beginner-guide/\" title=\"_blank\">Beginner’s Guide</a>.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:290
msgid ""
"<p>The term mining stands for the process of validating transactions on the Decred network and keeping it secure. In return for work, miners are rewarded with newly generated Decred tokens.</p>\n"
"\t\t<p>Decred has two methods of validating transactions: Proof-of-Work (PoW) and Proof-of-Stake (PoS).</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:216
msgid ""
"<p>There are three main ways to interact with Decred:</p>\n"
"\t\t<p><strong>The Wallet</strong> - For sending and receiving funds as well as participating in PoS mining.</p>\n"
"\t\t<p><strong>Proof-of-Work Mining</strong> - Using computing power to validate transactions on the network and generate new Decred tokens.</p>\n"
"\t\t<p><strong>Proof-of-Stake Mining</strong> - Using funds to vote on important network development matters and validate transactions for rewards.</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:382
msgid ""
"<p>Through decentralized processes, people with different ideas, goals, and opinions can help shape the future. You will likely have some questions, so come join our growing community, where you can connect with developers and other users, get information, ask questions, or just hang out. We have a <a href=\"https://forum.decred.org\" title=\"_blank\">user forum</a>, <a href=\"https://webchat.freenode.net/?channels=decred&uio=d4\" title=\"_blank\">IRC channel</a>, <a href=\"https://t.me/Decred\" title=\"_blank\">Telegram channel</a>, and <a href=\"https://slack.decred.org\" title=\"_blank\">Slack channel</a> where you can chat with the developers and other users in real time. Don't forget <a href=\"https://twitter.com/decredproject\" title=\"_blank\">Twitter</a> and <a href=\"https://www.reddit.com/r/decred\" title=\"_blank\">Reddit</a>.\n"
"We can't wait to meet you!</p>"
msgstr ""

#: src/index.html:334
msgid ""
"<p>Unlike PoW, <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/\" title=\"_blank\">Proof-of-Stake mining (PoS)</a> requires little computing resources. Decred funds are used to purchase voting tickets on the network. Every block, five tickets from the pool of live tickets are chosen at random to vote on the validity of the previous block. </p>\n"
"\t\t<p>PoS adds an extra layer of decentralization to Decred and allows users to vote on suggested network changes. <a href=\"https://docs.decred.org/mining/proof-of-stake/#sign-up-for-a-stake-pool\" title=\"_blank\">Pools are also available for PoS</a> to ensure your tickets are ready to vote whenever they're called.</p>"
msgstr ""

#: src/downloads/index.html:114
msgid ""
"A cross-platform, automatic installer/updater for the command-line "
"applications."
msgstr "適用於命令行的跨平臺自動安裝／更新程序。"

#: src/downloads/index.html:55 src/index.html:508
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/index.html:539
msgid "Airdrop"
msgstr "空投"

#: src/index.html:81
msgid "All Downloads  →"
msgstr "所有下載 →"

#: src/index.html:198 src/index.html:222 src/index.html:247 src/index.html:293
#: src/index.html:316 src/index.html:338 src/index.html:362 src/index.html:386
#: src/index.html:419
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/downloads/index.html:59 src/index.html:512
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: src/index.html:353
msgid "Buying And Trading Decred"
msgstr "購買和交易 Decred"

#: src/downloads/index.html:86
msgid "CORE SOFTWARE"
msgstr "核心軟體"

#: src/downloads/index.html:124
msgid ""
"CUDA/OpenCL miner for AMD/NVIDIA GPUs. Officially supported by the Decred "
"team."
msgstr "適用於 AMD／NVIDIA 圖形處理器的 CUDA／OpenCL 挖礦軟體，由 Decred 團隊官方支持。"

#: src/index.html:55
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/downloads/index.html:113
msgid "Command Line Suite"
msgstr "命令行套件"

#: src/index.html:165
msgid "Community And Principles"
msgstr "社區和原則"

#: src/brand/index.html:110
msgid "Complimentary Colors"
msgstr "補色"

#: src/index.html:197 src/index.html:221 src/index.html:246 src/index.html:292
#: src/index.html:315 src/index.html:337 src/index.html:361 src/index.html:385
#: src/index.html:418
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/downloads/index.html:108
msgid "Create a browser based Wallet"
msgstr "建立瀏覽器錢包"

#: src/brand/index.html:94
msgid "Dark Blue"
msgstr "深藍色"

#: src/index.html:5 src/index.html:8
msgid "Decred - decentralized credit"
msgstr "Decred－去中心化信用代幣"

#: src/downloads/index.html:5 src/downloads/index.html:7
#: src/downloads/index.html:8 src/downloads/index.html:9
msgid "Decred - downloads"
msgstr "Decred－下載"

#: src/brand/index.html:150 src/index.html:432
msgid "Decred Developers"
msgstr "Decred 開發者"

#: src/downloads/index.html:74 src/index.html:531
msgid "Decred Developers 2017"
msgstr "Decred 開發者 2017"

#: src/brand/index.html:10
msgid "Decred brand"
msgstr "Decred 品牌"

#: src/index.html:140
msgid ""
"Decred fosters a multi-stakeholder development ecosystem that welcomes and empowers participants who want to improve on existing features or build new tools.\n"
"                <br>\n"
"                <br>Anyone can submit feature proposals, and developers are paid for work to fulfill requirements in full view of the community. &nbsp;Funding for this work comes directly from the Decred blockchain."
msgstr ""

#: src/index.html:70
msgid ""
"Decred is an open and progressive cryptocurrency with a system of community-"
"based governance integrated into its blockchain."
msgstr "Decred 是一個在它的區塊鏈中集成了治理機制的革新加密貨幣。"

#: src/index.html:153
msgid ""
"Decred is constructing a layered governance organization that extends beyond the miners and users to bring forward and represent insider and outsider voices in the community.\n"
"                <br>\n"
"                <br> Decentralization is a process, and a decentralized ledger is only the first step in that process."
msgstr ""

#: src/index.html:124
msgid ""
"Decred uses a hybridized consensus system to strike a balance between <u>miners</u>* and users to create a more robust currency.\n"
"                <br>\n"
"                <br>Typically, the miners who operate the infrastructure wield considerable influence while the users have relatively little sway. Decred allows users to participate in the project directly without the need for expensive mining hardware."
msgstr ""

#: src/downloads/index.html:97
msgid "Decrediton"
msgstr "Decrediton"

#: src/index.html:75
msgid "Decrediton For Linux"
msgstr "適用於 Linux 的 Decrediton"

#: src/index.html:74
msgid "Decrediton For macOS"
msgstr "適用於 macOS 的 Decrediton"

#: src/brand/index.html:140
msgid ""
"Decred’s identity helps to represent it across different platforms and "
"amongst digital currencies. It helps new and existing users to recognise it,"
" gain trust and become more engaged. The toolkit provides direction and "
"makes it easier for anyone to communicate about Decred. It contains a set of"
" simple + practical tools, principles and guides for different contexts and "
"use cases."
msgstr ""

#: src/index.html:540
msgid "Dev Premine"
msgstr "開發者預挖"

#: src/index.html:103 src/index.html:139
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: src/index.html:538
msgid "Development Subsidy"
msgstr "開發補貼"

#: src/brand/index.html:157 src/downloads/index.html:58 src/index.html:439
#: src/index.html:511
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: src/brand/index.html:141
msgid "Download Full Package"
msgstr "下載完整包"

#: src/brand/index.html:72
msgid "Download Logo Package"
msgstr "下載 Logo 包"

#: src/index.html:73 src/index.html:74 src/index.html:75 src/index.html:76
#: src/index.html:77 src/index.html:78
msgid "Download Wallet"
msgstr "下載錢包"

#: src/downloads/index.html:57 src/downloads/index.html:81 src/index.html:109
#: src/index.html:510
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: src/downloads/index.html:147
msgid "Exodus"
msgstr "Exodus"

#: src/downloads/index.html:148
msgid ""
"Exodus is a friendly, all-in-one application, to secure, manage and exchange"
" blockchain assets."
msgstr "Exodus 是一個友好的、一體化的錢包應用，用來保存、管理以及兌換區塊鏈資產。"

#: src/downloads/index.html:150
msgid "Exodus releases"
msgstr "Exodus 版本"

#: src/index.html:56
msgid "Find A Stakepool"
msgstr "尋找 PoS 礦池"

#: src/index.html:73
msgid "For Your Computer"
msgstr "適用於您的電腦"

#: src/downloads/index.html:89
msgid "GUI wallet for Windows"
msgstr "適用於 Windows 的 GUI 錢包"

#: src/downloads/index.html:98
msgid "GUI wallet for macOS and Linux"
msgstr "適用於 macOS 和 Linux 的 GUI 錢包"

#: src/downloads/index.html:56 src/index.html:509 src/index.html:79
msgid "Getting Started"
msgstr "入門"

#: src/index.html:152
msgid "Governance"
msgstr "領導"

#: src/brand/index.html:124
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: src/downloads/index.html:82
msgid ""
"If you are new to Decred, be sure to read the <a href=\"../#guide\" class"
"=\"paragraph-link\">Getting Started</a> tour or the <a "
"href=\"../#technology\" class=\"paragraph-link\">Technical Overview</a> if "
"you want to dig deeper."
msgstr ""

#: src/index.html:376
msgid "Join The Community"
msgstr "加入社區"

#: src/brand/index.html:80
msgid "Key blue"
msgstr "主調藍色"

#: src/index.html:128
msgid "Learn more about the technology"
msgstr "深入了解技術"

#: src/brand/index.html:117
msgid "Light blue"
msgstr "淺藍色"

#: src/downloads/index.html:102
msgid "Linux 64-bit"
msgstr "Linux 64 位"

#: src/index.html:440
msgid "Logo and Branding"
msgstr "標誌和品牌設計"

#: src/downloads/index.html:64 src/index.html:517
msgid "Logo and Visuals"
msgstr "標誌和視覺設計"

#: src/brand/index.html:66
msgid "Logo package"
msgstr "Logo 包"

#: src/downloads/index.html:121
msgid "MINING SOFTWARE"
msgstr "挖礦軟體"

#: src/index.html:284
msgid "Mining"
msgstr "挖礦"

#: src/index.html:61
msgid ""
"Missed tickets can be caused by a poorly connected&nbsp;Proof-of-work (PoW) "
"miner&nbsp;and may not necessarily be the fault of the pool."
msgstr "錯失的選票可能是由於連接不穩定的 PoW 礦工造成的，並非一定是由於礦池的問題。"

#: src/brand/index.html:161 src/downloads/index.html:61 src/index.html:443
#: src/index.html:514
msgid "Network Stats"
msgstr "網路數據"

#: src/downloads/index.html:110
msgid "No downloads required."
msgstr "無需下載。"

#: src/index.html:61
msgid "Notice:"
msgstr "注意："

#: src/index.html:7 src/index.html:9
msgid ""
"Open and progressive cryptocurrency with a system of community-based "
"governance integrated into its blockchain."
msgstr "在區塊鏈中集成了治理機制的革新加密貨幣。"

#: src/brand/index.html:131
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: src/index.html:186
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: src/downloads/index.html:88
msgid "Paymetheus"
msgstr "Paymetheus"

#: src/index.html:78
msgid "Paymetheus For Windows"
msgstr "適用於 Windows 的 Paymetheus"

#: src/index.html:76
msgid "Paymetheus For Windows 32bit"
msgstr "適用於 Windows 32 位的 Paymetheus"

#: src/index.html:77
msgid "Paymetheus For Windows 64bit"
msgstr "適用於 Windows 64 位的 Paymetheus"

#: src/index.html:400
msgid "Planned Features"
msgstr "已計劃的功能"

#: src/index.html:537
msgid "PoS-mined"
msgstr "PoS 挖出"

#: src/index.html:536
msgid "PoW-mined"
msgstr "PoW 挖出"

#: src/brand/index.html:73
msgid "Primary Colors"
msgstr "原色"

#: src/index.html:328
msgid "Proof-of-Stake Mining"
msgstr "PoS 挖礦"

#: src/index.html:306
msgid "Proof-of-Work Mining"
msgstr "PoW 挖礦"

#: src/brand/index.html:63
msgid "Quick-use toolkit"
msgstr "快速使用工具包"

#: src/index.html:168
msgid "Read the Decred Constitution"
msgstr "閱讀 Decred 章程"

#: src/index.html:260
msgid "Send and Receive Decred"
msgstr "發送和接收 Decred"

#: src/index.html:105
msgid "Stable Version"
msgstr "穩定版本"

#: src/downloads/index.html:63 src/index.html:444 src/index.html:516
msgid "Stakepools"
msgstr "PoS 礦池"

#: src/index.html:58
msgid ""
"Stakepools allow you to participate in Decred Proof-of-Stake (PoS) mining without needing to worry\n"
"        <br>about losses due computer downtime, flaky internet connectivity, or inconsistent power."
msgstr ""

#: src/index.html:541
msgid "Start again"
msgstr "重新開始"

#: src/index.html:88
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: src/index.html:96
msgid "Supply distribution"
msgstr "供應分佈"

#: src/brand/index.html:156 src/downloads/index.html:60 src/index.html:438
#: src/index.html:513
msgid "Technical Brief"
msgstr "技術簡介"

#: src/index.html:123
msgid "Technology"
msgstr "技術"

#: src/index.html:210
msgid "The Basics"
msgstr "簡介"

#: src/index.html:236
msgid "The Wallets"
msgstr "錢包"

#: src/index.html:166
msgid ""
"The project is bound by the Decred Constitution, so users can know what to "
"expect: a finite number of coins, decentralized governance and a place to "
"share their views. &nbsp;Decred's community plays an important role in "
"making decisions, both informally via the forum and formally via the "
"blockchain."
msgstr ""

#: src/index.html:79
msgid "The quick tour"
msgstr "快速教學"

#: src/downloads/index.html:131
msgid ""
"Third party CUDA miner for NVIDIA GPUs. Not supported by the Decred team."
msgstr "適用於 NVIDIA 圖形處理器的第三方 CUDA 挖礦軟體，不由 Decred 團隊支持。"

#: src/downloads/index.html:138
msgid ""
"Third party OpenCL miner for AMD GPUs. Not supported by the Decred team."
msgstr "適用於 AMD 圖形處理器的第三方 OpenCL 挖礦軟體，不由 Decred 團隊支持。"

#: src/index.html:177
msgid "This tour will help you get started with Decred"
msgstr "此教學將會幫助您開始使用 Decred"

#: src/index.html:62
msgid ""
"To protect de-centralization of the network, it is recommended to avoid "
"pools that have over 5% of network votes."
msgstr "爲了保障網路的去中心化，建議避免使用擁有超過全網路 5% 票數的礦池。"

#: src/brand/index.html:87
msgid "Turquiose"
msgstr "綠松色"

#: src/brand/index.html:99
msgid "Typography"
msgstr "字體排印"

#: src/downloads/index.html:116
msgid "View on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看"

#: src/brand/index.html:11 src/brand/index.html:56 src/brand/index.html:9
msgid "Visual communication toolkit"
msgstr "視覺傳達工具包"

#: src/downloads/index.html:62 src/index.html:515
msgid "Voting"
msgstr "投票"

#: src/index.html:445
msgid "Voting Dashboard"
msgstr "投票儀表板"

#: src/index.html:62
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: src/downloads/index.html:106
msgid "Webwallet"
msgstr "網頁錢包"

#: src/downloads/index.html:93
msgid "Win 32-bit"
msgstr "Windows 32 位"

#: src/downloads/index.html:91
msgid "Win 64-bit"
msgstr "Windows 64 位"

#: src/brand/index.html:3 src/downloads/index.html:2 src/index.html:2
msgid "_direction"
msgstr "ltr"

#: src/brand/index.html:3 src/downloads/index.html:2 src/index.html:2
msgid "_language"
msgstr "zh-Hant"

#: src/downloads/index.html:130
msgid "ccminer"
msgstr "ccminer"

#: src/downloads/index.html:133
msgid "ccminer releases"
msgstr "ccminer 版本"

#: src/brand/index.html:7
msgid "deCRED brand"
msgstr "deCRED 品牌"

#: src/brand/index.html:171 src/index.html:455
msgid "downloads"
msgstr "下載"

#: src/downloads/index.html:123
msgid "gominer"
msgstr "gominer"

#: src/downloads/index.html:126
msgid "gominer releases"
msgstr "gominer 版本"

#: src/downloads/index.html:100
msgid "macOS"
msgstr "macOS"

#: src/index.html:90
msgid "mined so far"
msgstr "已挖出"

#: src/downloads/index.html:137
msgid "sgminer"
msgstr "sgminer"

#: src/downloads/index.html:140
msgid "sgminer releases"
msgstr "sgminer 版本"

#: src/index.html:450
msgid "stable"
msgstr "穩定"

#: src/brand/index.html:170 src/index.html:111 src/index.html:454
msgid "total"
msgstr "總共"

#: src/brand/index.html:158
msgid "← Main Website"
msgstr "← 主網站"
